{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058533",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65312&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주펀빌펜션"
    },
    "text": "建物全体をリニューアルした全客室があるオーシャンビュー新築ペンションをご紹介します。 バーベキュー場があり、客室内にはビデオフォンやホテル式アメニティが備わっています。 周辺には、クァクジ海水浴場と徒歩5分のところに位置するヒョプジェ海水浴場、車で27分のところにあるハンラ樹木園があります。 提供する情報によると、手指消毒剤は備えられており、職員はマスクを着用して防疫が完了したそうです。 入室は6:00で、退室は22:00以降です。 必要に応じて無料Wi-Fiを利用でき、全室禁煙です。 駐車場があり、バーベキュー施設を利用したい場合は、炭やグリルをレンタルできます。 利用時間は22:00までで、屋外バーベキュー場は気象悪化時にご利用いただけません。 バーベキューをご希望の場合は、入室当日の7時までに電話で予約をしてください。 最大人数を超えると入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 また、ペットは立ち入り禁止で、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。 当該画像は実際とは異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 このような情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "このペンションはバーベキュー場があり、全客室がオーシャンビューの新築ペンションです。ビデオフォンやホテル式アメニティも完備されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "クァクジ海水浴場や徒歩5分のヒョプジェ海水浴場、車で27分のハンラ樹木園があります。"
        },
        {
            "question": "防疫対策はどのように行われていますか？",
            "answer": "手指消毒剤が備えられ、職員はマスクを着用して防疫が行われています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは6時からで、チェックアウトは22時以降です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用したい場合は、炭やグリルをレンタルすることができます。ただし、利用時間は22時までで、屋外バーベキュー場は気象悪化時には利用できません。バーベキューを希望する場合は、入室当日の7時までに電話で予約してください。また、最大人数を超えると入室できず、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは利用できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴がない限り利用できません。"
        },
        {
            "question": "画像は実際と異なることがありますか？",
            "answer": "はい、実際とは異なる場合がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹を使用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に料金が変動することはありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 448,
        "QA": 550
    }
}